{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013528",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 마로니에펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 利用案内によると、最大人数を超えると利用できず、現場での入室をお断りすることがあります。 ペットの同伴入室は不可能であり、未成年者は保護者と一緒にご利用ください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、什器破損時の実購入価格基準で弁償しなければならない場合があります。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所でのみご利用ください。 また、魚や肉を焼く直火方式は許可されていません。 入室利用案内によるとスパ/ジェット機を楽しむことができ、入浴剤も提供しています。 個別バーベキューとIPTV/WiFiも可能で、CUコンビニや飲食店も車で3分の距離にあります。 基本調味料と常備薬も提供されており、駐車場もあり、海辺が近いので夜景を鑑賞することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると利用できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると利用できず、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒にご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "スパやジェット機を利用できますか？",
            "answer": "はい、スパやジェット機を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "基本調味料や常備薬は提供されますか？",
            "answer": "はい、基本調味料や常備薬も提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニや飲食店はありますか？",
            "answer": "はい、周辺にはCUコンビニや飲食店が車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "夜景を鑑賞することができますか？",
            "answer": "はい、海辺が近いので夜景を鑑賞することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 382
    }
}